Bose SoundTouch好唔好？

或者巴打有無類似嘅推介？

🖕🏻

屌你老味點解要開四個post?你要黎做飛機杯？

柒頭先用Bose
Bose = buy other sound equipment

我都唔想
Network connect 唔好就係咁，連登on99，我發誓我只係㩒左一次

巴打有無其他類似function 嘅推介？